{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161534?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 구룡포 HOTEL 701 운영 정책"
    },
    "text": "18:00にチェックインでき、チェックアウトは12:00です。 ご予約の際の注意事項としては、ズワイガニ及びベニズワイガニの客室内への持ち込みは禁止されており、客室料金は2名基準であり、追加人数は追加料金が発生します。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 チェックアウト時間以降は追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 予約のキャンセル/払い戻しが不可能な男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についても、慎重に決定する必要があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の提示を求められ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 最後に、客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニやベニズワイガニを客室に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ズワイガニ及びベニズワイガニの客室内への持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準であり、追加人数がいらっしゃる場合は追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（例: パーティールーム）の場合、入室人数はどのように確認されますか？",
            "answer": "特殊客室の場合には、直接入室人数の確認が必要となります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降には追加料金がかかる場合がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間以降には追加料金がかかる場合がございますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約をキャンセルすることは可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセル/払い戻しは不可能な場合がございますので、男女同室での宿泊予約については慎重に決定する必要がございます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の提示が求められる場合がございます。身分証明書をお持ちでない場合、入室を拒否されることがありますのでご注意ください。また、キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがございますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内での物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 534
    }
}